HKBN 家居100MB就完約，想轉500mb/1000mb sales入

想上500mb/1000mb 留ig thank you

應該係tg呀話😂樓主介唔介意你留低個tg 我搵你
咁會有誠意d

搵我老電既朋友幫你啊